//Fragekatalog zum Thema HTML
const fragenDB = [
    {
        frage: "Wie erstellt man in HTML eine Überschrift erster Ordnung?",
        antworten: ["h3", "h4", "h1"],
        korrekteAntwort: "h1"
    },
    {
        frage: "Welcher HTML-Tag wird verwendet, um Textabsätze zu erstellen?",
        antworten: ["div", "p", "section"],
        korrekteAntwort: "p"
    },
    {
        frage: "Mit welchen Tag bindet man ein Video in HTML ein?",
        antworten: ["video", "div", "img"],
        korrekteAntwort: "video"
    },
    {
        frage: "Was ist die Bedeutung des HTML-Akronyms?",
        antworten: ["Hyper Text Markup Language", "High Tech Markup Language", "Hypertext Master Language"],
        korrekteAntwort: "Hyper Text Markup Language"
    },
    {
        frage: "Welches HTML-Tag wird verwendet, um ein Bild auf einer Webseite einzufügen?",
        antworten: ["src", "img", "picture"],
        korrekteAntwort: "img"
    },
    {
        frage: "Welches HTML-Tag wird verwendet, um eine Tabelle auf einer Webseite zu definieren?",
        antworten: ["table", "td", "tr"],
        korrekteAntwort: "table"
    },
    {
        frage: "Welches HTML-Attribut wird verwendet, um den Ziel-URL eines Hyperlinks festzulegen?",
        antworten: ["src", "link", "href"],
        korrekteAntwort: "href"
    },
    {
        frage: " Welches HTML-Tag wird verwendet, um eine unsortierte Liste zu definieren?",
        antworten: ["li", "ul", "ol"],
        korrekteAntwort: "ul"
    },
    {
        frage: "Welches HTML-Tag wird verwendet, um eine geordnete Liste zu definieren?",
        antworten: ["li", "ol", "ul"],
        korrekteAntwort: "ol"
    },
    {
        frage: "Welches HTML-Tag wird verwendet, um ein Formular auf einer Webseite zu definieren?",
        antworten: ["button", "form", "label"],
        korrekteAntwort: "form"
    },
];

// Fragenkatalog wird exportiert als default
export default fragenDB;